有d慶幸屋企人無節日觀念

由細到大除左年三十要食團年飯其他都唔會話要去慶祝
所以自己都對節日無咩特別感覺
係同平時一樣咁過

Yes 成班人假到仆街

唔覺得假既 係唔明點解會咁興奮

要慶祝就假？

佢又岩既
聖誕節關你咩事 除非你係基督徒 一係慶祝有假放